可唔可以教我打fifa？

我覺得防守方面好困難！

例如：我成日㩒圖圈想搶波，但好多時踢到個波但人地一樣接返直上，我就硬直失位，其實係咪有咩做錯左？

難度上選擇錯左

防守唔一定圓形有好多種放式如果禁區好容易犯規亦都好容易比人一個one two搞掂 唔好比人起腳盡量包返住人唔好比人進攻

其實好簡單 只要堵塞番中場（中路）嘅位，人地入波嘅機會就難 左右兩路就拉番左右翼去對番 咁樣就唔難

D FD教我禁實L1人Mark人咁守
由以前完全唔識守都叫做進步左少少
不過我都係靠攻多過守 456人地鬥入波多
利申 買左PS4 半年 Season D1

適當時候先好用O 唔係好似跟甩人比人爆入去